一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷批評教育大學民主牆的言論，更換學生無知。有抹黑學生、公器私用之嫌。

支持
垃圾都爆

收到order，要招呼佢地呀！

777
肥馬
不仁良
局腸

up